(沈師父) 大師午間教路：續趁高減磅

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：續趁高減磅

訊匯證券行政總裁沈振盈指，今早港股主要受美股上升帶動，但恒指始終擺脫不到23,000至23,400點波幅區間，加上日圓及金價處於高位，反映外圍避險情緒升溫。

得啦，準備加碼，唔使講，同師父對賭十次輸兩次當豪比佢

Agger

玩到咁大

大師成日都有貨可以減持

懷疑佢會唔會係港股最有實力既莊家
財演股評只係掩飾

sp

減你老母，你老母就大減價